岩岩番鄉下, 租左部大眾朗逸揸

係一嗨租車
初一福建拎車
初四還車, 加埋免墊底費, 要成1400人仔
油費都係得200人仔

車頭蓋一開, 間車以為跌過落屎坑

還車先發覺前bumper有條痕
可能因為泊鄉村街邊, 俾d電單車挖到
好彩唔駛賠, 租車公司條友教我要同CS講係我自己唔小心挖到.... 打110公安叫我自己搵保險公司....

點解可以咁多塵

上面鄉下地方d沙塵真係好勁

岩岩先係河源玩完返黎, 家下坐係東莞食飯

自己揸車??

巴打幾歲

36

想問未夠25係咪好貴保

一般租車, 30歲以下會貴d, 保險多d

德原朗

係, 去左2個地方都係河源, 無咩野玩, 相入面個係假溫泉渡假區, 入面好大仲開發緊, 住喜來登1千人仔左右一晚, 包假溫泉, 早餐, 裡面仲有機動遊戲, 不過無咩興趣, 玩呢D都係去返長隆好D. 酒店幾靚, 不過玩同食就無咩, 之後去左紫金浸真溫泉, 酒店都OK, 週圍都好多野食同平好多, 不過酒店就貴多8舊

大眾OK的.

公司車坐緊Passat 加長版

我之前去過江門古兜溫泉,都還可以, 食野算ok平, 仲有䌫車坐下, 上到好高座山

Passat同Magoton都正
一部上海大眾一部一汽大眾

上山路近既可以去羅浮山, 係惠州, 遠既可以去英德玩下, 網上睇都幾靚下, 英德我就未去過成日好想去行下

我想去個有天然溫泉地方, 河源係咪有啊